召 喚 所 有 鍾 意 iOS11 既 用 家 入 嚟 ! !

屌你老母而加手機台做乜撚野
成班人話iOS又倒水又lag乜柒乜柒
一睇就知係班死an狗係到扮撚晒野放流料啦屌你老味
又唔見我果部有事??!!

iOS是完美的, 唔似得垃圾android
利申朋友部5s升完好順, 三日先差一次電
我部8 plus由買完返嚟到而加用左一個禮拜仲有40%電剩

下60%用一個禮拜？我朋友部pixel差一次電用一個月喎
唉phone正垃圾

乜野叫pixel，無聽過

因為買完返黎就無用過，得個「擺」字?

咪臭係，升之前一日一充，而家1個星期先充一次

屌你老母死idog
一星期一充就死翻你老母臭西度啦
Android玩開自體發電啦 充你老母咩
死打手

是咪太陽能電筒果個技術開發？

雖然我都中意IOS！但你用咁耐唔叉都有電一定無用過
7Plus 日日叉

原始人
Pixel係神機，專俾高學識不隨波逐流既人用
Google 自家最新技術，影相靚過單反
你乜鳩野iphone完全唔係個皮野

應該係用人體體溫發電

生物電能量轉換技術？

我部note8一個月都唔洗差電wo

哇 用pixel好清高呀

我撐樓主
由developer beta 1 開始狗衝
而家已經慳電過以前
btw 無比較，唔清楚10同11 有咩分別